確診患焦慮症 Mina低調拍TWICE新歌MV

患上焦慮症的Mina近日參與了TWICE新歌MV的拍攝。

韓國人氣女團TWICE的22歲日本成員Mina上月初因為突然對舞台感到極度不安及緊張而需要停工休息，不能參加組合的世界巡唱，而早前她在母親陪伴下從日本返回韓國時，亦顯得十分虛弱，更被拍得在機場落淚。

所屬的JYP事務所前日發聲明，指Mina在醫療機構進行檢查後，證實她患上了焦慮症，而焦慮症的最大特徵是會持續及在沒有預兆下出現極度不安的症狀，關於Mina會否出席之後會否出席組合的活動，Mina正與其他成員進行商議，畢竟需要考慮到Mina的健康狀況，所以將會選擇性參與之後的活動。

而TWICE最近宣布將於9月推出新碟回歸，今日有消息指Mina與JYP事務所商議後，決定參與組合新歌的MV拍攝，在8名隊友的支持和照顧下，Mina已完成拍攝，並展現開朗的一面，至於會否參與之後的回歸活動，仍需視乎Mina的狀態再決定。

JYPE回應「目前我們沒辦法確認這個報導，我們會在正確時機做官方聲明」

JYP真係當個個都係親生女

有請小鳳姐

MINA

熱烈地彈琴熱烈地唱

病左都唔比人抖 都仲要復出幫小隊執屎 JYP真係無人性..

留返d秒數俾定延好過啦

南南

周身病痛入老人院拉吊你老母

jyp咁快迫人上台
人地想拎多啲時間陪下個bb

請注意番佢係無生bb...........

已經落左？

我無話落左阿，你自己講嫁咋

大住肚跳舞對個b唔多好
呀bambam搵唔到食咩仲要推自己老婆出黎做

又出嚟橫掃一位

完全同意……